{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094826",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6929541'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-03-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "전자렌지로 딸기모찌 찹쌀떡 만드는방법"
    },
    "text": "電子レンジでイチゴ餅大福の作り方\\n\n家で簡単に電子レンジで作ることができる方法です。、調理時間:30分以内、材料:もち米粉、小豆しこり、イチゴ、デンプン粉、砂糖、塩、熱い水、レシピ:もち米粉に塩と砂糖を入れてしゃもじで混ぜます熱い水を少量ずつ入れながら生地を作ってくれます(水はいけません)生地のなることは映像で確認してくださいやや粘性いるぐらいですラップを被せて穴をいくつあけてくれた後、電子レンジで1分30秒返します電子レンジ、イチゴはきれいに洗って蛇口を除去してくれてキッチンタオルで水気を拭き取って準備してくれますそれぞれ30gずつ分割した小豆わだかまりにイチゴを包み込めていますくりくりしにしてくれば、イチゴわだかまり完成電子レンジがすべて回ったらラップを脱がせ、しゃもじで何度混ぜ入れくれますこの過程があってこそ生地式感が歯応えがありになるので必須としてください練り粉の錬り合わせをた後には再びラップをかぶせて電子レンジ1分もっと返しますトレイにデンプン粉を少量かけてくれてその上に生地を上げて長くヌルオトゥリた後、ナイフやスクレポに6等分してください熱いために手の用心6分割に分割した生地はそれぞれの皮のように広げてくれた後イチゴわだかまりを入れて丸く包み込めていますイチゴ餅完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイチゴ餅大福の作り方はどのくらいの時間でできますか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "イチゴ餅大福を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "もち米粉、小豆しこり、イチゴ、デンプン粉、砂糖、塩、熱い水が必要です。"
        },
        {
            "question": "もち米粉の生地を作る際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "もち米粉に塩と砂糖を入れて生地を作り、熱い水を少量ずつ入れながら混ぜることがポイントです。生地のなることは映像で確認してください。"
        },
        {
            "question": "イチゴ餅大福の作り方において、電子レンジで加熱する時間はどれくらいですか？",
            "answer": "生地をラップで覆い、電子レンジで1分30秒加熱します。"
        },
        {
            "question": "イチゴ餅大福の作り方において、イチゴの準備はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "イチゴはきれいに洗って蒂を除去し、キッチンタオルで水気を拭き取って準備してください。"
        },
        {
            "question": "小豆わだかまりとイチゴを包む際、どのように形を作れば良いですか？",
            "answer": "小豆わだかまりにイチゴを包み込む際には、くりくりと丸める形を作ってください。"
        },
        {
            "question": "イチゴ餅大福の生地を最後に再度加熱する必要はありますか？",
            "answer": "生地を再度ラップで覆い、電子レンジで1分加熱してください。"
        },
        {
            "question": "イチゴ餅大福の生地を切る際、何等分にすれば良いですか？",
            "answer": "生地を6等分に切ってください。"
        },
        {
            "question": "イチゴ餅大福の皮を広げる際、何に注意すべきですか？",
            "answer": "熱いため手に注意しながら、6等分に切った生地を広げてください。"
        },
        {
            "question": "イチゴ餅大福を包む際、どのように丸く包めば良いですか？",
            "answer": "イチゴわだかまりを入れた後、生地を丸く包み込んでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 451
    }
}